覺唔覺得金鐘轉車跑一班米果班人好低賤？

9成9廢老藍絲樣

咩一班米

睇下北角轉將軍澳同太子站先講啦

不如咁啦，你應該話覺得要返工既人都好低賤咪得

搭黨鐵 跑唔跑都低賤

岩呀

一班米

咁用廢老卡入閘果班靚仔呢

旺角轉金鐘大把呢啲賤種啦 趕撚住去死咁

我前幾日要係金鐘轉
落車果陣對面線開住門等
我果邊車成班選手一落車就跑過去
跟住對面線個車長睇住佢地就到即刻關門開車
撚到成班跑步選手應一應

未有車都跑

霸靚位，睇下有無機有得坐

重搭黨鐵本身就低賤

你講乜春，小學畢業未傻西，一班米

大陸仔打字呀？一班米

一包米？

唔入去霸位，去到灣仔出唔到

四班千二米啲Friend？

佢意思係一班既米 可能係金鳳米

好多都跑過對面線嘅都係on9,唔通遲咗一班車就會遲到咩？等下一班就會有位車,但都寧願同人逼都唔等下班車.

我既訴求就係要做賽跑冠軍